# เผยยอมลงทุนกว่าล้านดอลลาร์สำหรับบ้านใหม่เพื่อให้ได้ความเป็นส่วนตัวNBC Zuckerberg #
สำนักข่าวของสหรัฐอเมริการายงานว่าได้ทำการเข้าซื้อบ้านที่อยู่รอบบ้านหลังใหม่ที่เมืองจำนวนหลังเป็นเงินกว่าล้านดอลลาร์สหรัฐหลังจากที่เตรียมจะปลูกบ้านหลังใหม่มูลค่ากว่าล้านดอลลาร์สหรัฐการซื้อบ้านดังกล่าวนี้เกิดขึ้นหลังจากที่มีคนทราบว่าได้ซื้อบ้านที่เมืองดังกล่าวในปี
และมีหนึ่งในนักพัฒนาอสังหาริมทรัพย์ระบุว่าเตรียมจะสร้างบ้านขนาดใหญ่ในที่ดินซึ่งติดกับบ้านหลังใหม่ของเขาโดยระบุว่าจะขายให้กับคนที่อยากอยู่หลังบ้านของซึ่งทำให้เขาลงทุนซื้อบ้านรอบทั้งหมดหลังพร้อมยื่นคำขอกับทางเมืองว่าจะทุบบ้านทั้งหมดทิ้งรวมถึงบ้านที่เขาซื้อและสร้างบ้านใหม่ที่มีขนาดเล็กลงเพื่อให้ได้ความเป็นส่วนตัวมากที่สุดด้านหนึ่งในว่าที่เพื่อนบ้านของ
ให้สัมภาษณ์กับสื่อท้องถิ่นโดยไม่เปิดเผยตัวตนแสดงความกังวลว่าเขาจะสร้างบ้านเพียงอย่างเดียวหรือสร้างเพื่อรับรองแขกของด้วยซึ่งอาจทำให้มีปัญหาด้านจราจรและความปลอดภัยตามมาที่มา
NBC Mark Zuckerberg Palo Alto Zuckerberg Zuckerberg Zuckerberg Zuckerberg NBC News 